焦土派全體心聲：反泛民，撐中共，救香港！

唔好去飯民啲垃圾cap水遊行
逃犯條例根本無影響

唔會再信佢地，焦土先可以令香港人醒覺

唔做野就自然焦土

中國共產黨萬歲

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

飯民打手食撚屎